## Лабораторная работа №6 "Основы программирования на языке ассемблера"

Выполнил студент группы **ПИбд-22 Лямкин Андрей**

### Задание:

Разработать с помощью ассемблера FASM (http://flatassembler.net/)
программу для сложения, вычитания, умножения и деления двух целых
чисел. Данные могут быть введены с клавиатуры либо заданы в виде
констант. Результатом работы программы служит текстовый
вывод следующего вида:
* X = num1;
* Y = num2;
* X + Y = res1;
* X – Y = res2;
* X * Y = res3;
* X / Y = res4;
---------------------------------------------------------------

**Чтобы запустить лабораторную работу нужно перейти по пути** *lyamkin_andrey_lab_6\BD.FASM_Calculator.exe*

При выполнении лабораторной раблоты использовался язык программирования **FASM (один из диалектов Ассемблера)**, среда разработки **FASMW** 

---------------------------------------------------------------
На вход программа получает два целочисленных значения.

В результате работы программы в консоль выводятся результаты сложения, вычитания, умножения и деления.

---------------------------------------------------------------
**Тесты:**

* X = 5
* Y = 12
* X + Y = 17
* X - Y = -7
* X * Y = 60
* X / Y = 0,416


* X = 678
* Y = 234
* X + Y = 912
* X - Y = 444
* X * Y = 158652
* X / Y = 2,897

---------------------------------------------------------------

[Ссылка на видео](https://yadi.sk/i/11_SX8kNoFgFcQ)